一人一花活動，支持何君堯!!

何君堯加油，好多香港人支持你!!
強烈譴責黑社會暴力破壞墳頭!!

百合：順利、心想事成
雛菊：愉快、幸福